點解班藍絲可以賤到咁？咁對付班學生

我屌你老母

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

冇人打鳩佢先係問題

班中學生唔會咁做啦

咁都忍得屎都食得

藍絲正仆街
無道德底線

夠膽嚟男校呀八婆 恰女仔 我屌你老母

有學識會用武力解決問題？

俾我一定扮跑步衝過去撞鳩佢

好得閒
知唔知自己做緊咩需要向你交代？

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

掉鏹水都係咁啦

你真心？

推

太委屈班學生
以後撞正呢d仆街真係要私了打到佢仆街del片

咁接受過教育都應該明白暴力/武力唔能夠解決問。同埋片入面個阿嬋好似無受過教育咁，都唔知咩叫尊重。如果唔啱，你可以糾正我嘅。

我會搶電話跑

讀過歷史就會明白 無武力好多問題都解決唔到

因為香港人唔夠奸

班藍屍賤過賤種

黑警冇人性
藍絲冇品格

藍屍狗淨係敢恰學生，幾乎日日都有

藍絲真係乜鳩都做得出

我第一下都咁諗, work唔work呢?

即係同勇武割席？
有藍絲搞事唔應該私了？
以武抗暴=無學識？
好似九龍灣個男仔比人打13拳唔還手？
同路人比人打應該企埋一邊拍片、報警？
7.1衝立法會好暴力？
是否應該成立糾察隊，邊個衝邊個就係鬼
影佢相交比黑警，因為佢破壞你有識之仕既和平示威？

講左咁撚多，簡單問一句
係咪勇武=無學識？

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

對住冇道德觀嘅人講道理根本就對牛彈琴
累死人嗰d 左膠咪就係你呢d 囉
你會唔會用愛與和平說服當年屠殺猶太人嗰咋德國人呀 ?
對死埋你添呀愛與和平

估唔撚到直到呢一刻 連登都有咁撚左膠既人
真心痴線 同溫層都係咁

你唔阻止佢有咩用
私了啊屌你老母識唔識

真係左膠到
對住極權仲叫人和平

唉 至少都搶撚左佢部電話定爛佢啦

將勇武同學識掛勾
絕對係侮辱左3個月所有人既付出
死去同建在既人都唔會原諒佢
恥與為伍

如果我係現場一定快閃掟撚爛佢電話

正確做法
藍絲斬人淋漒都做得出
根本唔死都無用

你覺得唔打佢 佢就唔會擺d 學生上網？

一下就kick鳩跌佢啦

DLLM

點解無人問佢知唔知自己做緊咩？

有冇聽過 對有d人係唔可以講道理 呢句說話？

都唔夠打啦

離遠向佢跑 大叫藍衫個八婆你咪撚走

你跑向佢 作勢要郁佢 佢就驚同跑 等佢自己仆街

如果唔跑就撞跌佢後跑走

社會撕裂。就係我地要嘅野。唔先破點後立？

較年長既手足 請忍辱負重 成為”偽藍”。

佢惡既時候就唔講道德
佢龜既時候就會話你打老人家

認真
如果在場一定拍鳩跌條賤種部手機
蝦學生妹真係垃圾黎 剩係識跟尾拍有咩用

佢地唔賤都唔會做藍絲

條八婆應該會死lur係度大吵大鬧
影咪影囉 冷處理好快冇人記得

因為佢地知道唔會有代價, 就係咁簡單

吊

[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

全民皆兵方法

唔搵幾隻藍豬祭旗只會越嚟越多人受害

攞
推

一聽佢啲語氣就想大巴大巴車撚死佢

武力唔能夠解決問題
你似係無讀過書嗰啲

非學生身份個8婆無得lur

得閒落樓睇下有無依種賤人先，有就扮跑撞到佢跌電話再唔小心掃落坑渠

繼續全民大合唱啦 最好就區區日日唱歌對抗政權 全部行動post 追究問題post都無撚哂 繼續行舊路啦香港人

利申 我不反對唱歌 自己都有唱 但可唔可以集中返對準政權post呢？

又要post返條片出黎

比我見到一定後面一半鍾落去

拳

咁樣一定唔會影到﹐仲有我都幾肯定佢返去唔會番睇﹐而且佢心知條片影返去係毫無意思﹐原片放上網都唔會有人睇
成個行為純粹係為啖氣同嚇鬼﹐根本就算出哂樣都無乜好怕

各位手足﹐只要唔係犯法野就唔洗怕出樣﹐呢d日常抗爭活動就大方d由佢影唔洗理佢﹐因為完全無後果﹐著校服高叫口號都無所謂

一係就好快手咁一擊必殺再逃離現場
一係就由撚得佢唔好浪費時間
唔通真係入嚟d資料做人面識別咩
咪又係屌下就算

好憤慨 但最憤慨既係香港仲有一大班左膠
鏹水應該比班左膠去撞架

收皮啦大愛撚
屌你老母死全家

小心指紋

有學識先更加要識用武力
搵機會還拖+全身而退

有學識會思考唔同選項去解決問題
武力係其中一個選項
係醒嘅, 唔會rule out呢個選項

屌你老母專對付啲唔還擊嘅學生妹。不過我又唔擔心 啲學生戴撚晒口罩佢又行住咁快影，返到屋企睇相應該只係得一劈黑影

段片最尾，有位黑裙嘅女仕係佢地老師，最後屌走咗個藍絲

Hi毅進仔前線勇武派不知幾多大學生

啲老師校長係邊

藍絲落地獄喇屌你老母 我而家全心攬炒呀你咪撚旨意有好日子過

母校 最後有老師嚟屌走佢

奶共惡人係因為弱智對佢地放任做成

我見過個女人，之前92罷課我喺klt派poster
佢走過黎屌我，我凶佢一下就嚇走左
佢戴四方眼鏡，有冇方法起佢底

當班妹妹著曬校服，然後又有幾個老師在場，做完都會比人追究

冇人阻止?

就係你呢d左膠搞撚到班藍屍同黑警愈黎愈放膽搞自己人！
大家以後唔撚打都咪撚阻！見到呢d一野衝埋去再踢鳩佢部電話走！人多更加唔洗講

你由得啲藍絲放肆一次，佢下次會更撚加猖狂

係無撚得就咁算，遇到呢啲藍絲一定要直接私了。私了到佢有心理陰影，私了到佢以後唔夠膽喺黑衫面前講任何野，私了到佢永世見到示威者都驚到心跳加速，私了到佢有人群恐懼症。

學校範圍就用個波一鳩射埋去啦
請佢食波餅無仇報

真係好賤 人一藍 腦就殘

一嘢揼爛佢部電話即跑

咁你要睇埋現場情況囉
如果我係班學生就會由佢
著曬校服想唔秋後你都難
但你話去到揮利器果d就真係要即時制止

Cls 係街唱國歌俾藍絲淋鏹水？

揮利器仲只係制止？打撚到佢殘廢啦

好彩佢肯幫手咋

望下無其他人影住既
就扮趕時間一野撞跌部電話, 再大腳踢走
之後繼續趕時間

唔好講當時應該點做,而家講點補獲,
有無佢正面樣?知唔知佢係邊個?

打完點？打死佢？出左氣然後呢？

出氣

跟埋佢番屋企

做野經下大腦唔該

祝你有日比藍絲斬撚死

跑過去一野撞都得啦
平時出街都俾人撞開dklm
唔通咁都check cctv
就算真係入到都係最多賠錢

有，所以我無話過個學生唔應該反抗，個阿嬋更加唔應該咁做。但如果個學生反抗，啲藍屍又有籍口話班學生係暴徒、讀屎片之類嘅說話。你知啲藍屍講啲嘢幾咁難聽

教育係心平氣和講道理

武力可以將無教育既人心平氣講道理

屌好撚想打死條八婆

共產黨正常發揮

做多幾次，知道後果，然後就會少左依啲痴線野

佢地識得揀人恰，就係知道冇後果先敢愈黎愈猖狂，當然隔離自己友要識做

唔係，我核彈都唔割。武力都可以係諗過度過而使用，唔會似警察係咪都用。

咪話要睇情形
著住校服真係不了

香港就係太多人用學識黎做擋箭牌無視武力既正當性

校長據講係深藍，片尾老師有嚟阻止

又係喎

我都讚成學生唔勇武, 最多還口都唔好郁手
俾藍屍狗話暴力無問題, 係驚留案底害左個學生
學生有校服實搵到架

還拖呢啲野留返俾勇武手足做啦, 總之要全身而退
不受傷, 不被捕

呢要推上國際
要spin到黑警一直縱容藍屍犯法
令佢地以為自己有特權
所以令pro china people咁明目張膽去侵犯咁弱小嘅學生妹

冇留意到著住校服，我錯了

咁又唔好咁，我只係講出我嘅意見啫，唔啱咪講到啱囉。係咪先？我唔啱嘅，我同巴打你講聲啱好意思同Sorry囉。

*唔好意思

呢個真

正評咗巴打你，同埋都要睇情況而使用嘅。無話唔用。

有無人日日去校園門口接番佢放學？

下此 跟佢尾 係冇乜人嘅地方私了

一定係唱歌唱到佢跪係度喊啦

你漏咗兩個字 ： 單靠
係人都知單靠武力/和平係解決唔到問題，
但更加重要嘅係，
你要識得決定幾時要還手，
自衛係好正常㗎，你唔識得保障自己同其他人，你仲點講得上保護香港？

咁我補翻「單靠」。多謝絲打提醒。

佢和平表達意見，理性討論我ok，但係咁樣攞部電話對住人真係唔得

支持打柒條八婆

我覺得個情景好似啲做咗錯事嘅人向神禱告、懺悔，求原諒嘅場面。

全面升級做廢老 硬係有垃圾左膠幫廢老講說話 又話咩跳閘追你只有跑 我跑你老母
帶佢去一個冇cctv 做到佢斷片+拎電話走
呢班生番黑社會 鏹水 菜刀 露械 奶鏡頭
早已智商退化到不是人 藍絲同黑警 冇一隻係無辜

我覺得反抗力度唔夠,班藍絲唔撚驚;又或者係我地過於被動

私了一定要 但係唔會係學生做 成年人應該要去保護佢地

證明要以武制暴

班學生搞咩唔出手一人一句鬧到佢仆街，影佢相，學生太善良

youtube 上有好多偷 video 搶曬 view count，請巴打快D report，依家原作 views 已經停咗1百萬成日

view count 好重要，比人易D search到同比人知道首歌係世界有幾熱門

笑到仆街
勁撚似俾人仆濕完
仲同人講和平
之後就一路俾人仆 條傻鳩仲一路同人講唔好打 停手喇 用暴力解決唔到問題

收撚皮啦，帶頭盔啊？好撚柒啊你

其實我想講個八婆以為自己咁影可以影曬啲女女
但你咁樣伸黎伸去咩都唔會cap 到
你淨係影到堆鬼影
伸又伸得唔夠低炒，擺都唔夠1秒又收手下一個
你條八婆仲一路行緊，成部機無定點過點對焦
影春咩

因為我地廢囉，明唔撚明呀，又打又斬都唔還拖私了，我地有份縱容

做乜撚野條仆街

可以隨街影人樣嗎

係啊，所以以下落嚟嘅說話都帶咗頭盔先。首先，多謝啲巴絲嘅回覆，點醒咗我，令我更加堅定自己嘅立場。我自己嘅屋企人都係藍，特別係家父，呢四個月每次睇親新聞佢都剩係識話示威者搞事、仆街仔。但因為我明白示威者都只係為咗香港，爭取自由、民主，所以我每次聽到家父講呢啲說話個心都好唔舒服，想同佢解釋，但盞嘈交。就算要出嚟遊行，都要瞞住佢。上連登都算係我現時接收資訊嘅地方，因為家父剩係會睇cctvb。所以我真係好多謝有份屌我嘅巴絲，因為立場明確堅定先會清楚自己做咩同做緊咩。
最後，我唔會割蓆，香港人加油。願榮光歸香港。

唔賤都做唔到藍絲啦

呢個最好，捉又捉唔到

垃圾

呢個時候仲想拎道德光環啊?
我地既學生俾人恰到上心口喇

哇！好柒！
好尷尬
逐個問知唔知自己做緊咩

影完之後有無埋去屌佢呀

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

屌你老味，人地拖下手做人鏈表達意見
又唔阻到你又和平無暴力，你咁都攪人續個人影人相？
點會有人做得出呢啲嘢

岩呀，香港人都應該同中共互相尊重
唔應該係咁進行抗爭，應該禮貌地向中共問：
請問您可以回應我們的五大訴求嘛？

如果係咁既話，我相信中共身為有學識既人構成既組織，定必會回應我地既訴求

唔該唔好再係度袖手旁觀啦，而家呢個運動嘅立場已經係去黑與白，你唔幫班學生同幫兇有咩分別？

大大力撞鳩佢啦 然後跑走

好快咁衝過去 撞跌完就走啦

有邊次革命真係1滴血都無？

跑步沖落去一定跌嘅 一個男人撞落佢到

大大撞到佢仆街

回頭一句八婆係條路行下停下做乜鳩